{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018139",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023011648521/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[edit] Round Neck Midi Dress - Black"
    },
    "text": "ブランドKUHOのミディワンピースはモダンでフェミニンなムードを備えています。 シルエットを立体感のある切開ディテールは、体のラインに沿って着用するとスリムなルックに演出できます。 背面にはクロージングファスナーがあり、内部には伸縮性のある裏地が追加されて快適な着用感をお届けします。 表地はナイロン87%、ポリウレタン13%で構成されており、配色は絹100%で仕上げられています。 裏地はポリエステル100%で製作されています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯することをお勧めします。 洗濯の際、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は取り外して洗濯する必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけ、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このミディワンピースはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ミディワンピースはモダンでフェミニンなムードを備えています。"
        },
        {
            "question": "このミディワンピースのシルエットはどのような感じですか？",
            "answer": "立体感のある切開ディテールがあり、体のラインに沿って着用するとスリムなルックに演出できます。"
        },
        {
            "question": "このミディワンピースの背面には何がありますか？",
            "answer": "背面にはクロージングファスナーがあります。"
        },
        {
            "question": "このミディワンピースの内部には何が追加されているのですか？",
            "answer": "内部には伸縮性のある裏地が追加されて快適な着用感を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このミディワンピースの表地は何でできていますか？",
            "answer": "表地はナイロン87%、ポリウレタン13%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このミディワンピースの配色は何で仕上げられていますか？",
            "answer": "配色は絹100%で仕上げられています。"
        },
        {
            "question": "このミディワンピースの裏地は何で製作されていますか？",
            "answer": "裏地はポリエステル100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このミディワンピースの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯することがお勧めです。"
        },
        {
            "question": "このミディワンピースを洗濯する際に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "洗濯の際、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このミディワンピースは水に濡れたり汗が付いたりするとどのような影響がありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさん付くと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このミディワンピースの裏地をアイロンする際に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけ、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 535
    }
}